誰是分化L

明白到大家都很憤怒，但....

不要上當，不要把注意力和行動力分散到仇警，仇老，仇青等等上。

共匪正在製造群體間的自我矛盾，早前李大盜拍的爛片00後認為父母不愛自己、今天的撐警活動廢老搞祭壇、在網上論壇宣揚00後才是最受苦的一群、行動派vs和理非等等，都是在挑撥離間。

可以的話，幫家中長者的手機消毒，隱藏藍毒媒，like 一些較中立的新聞媒體，這有助家庭融洽。

無忘初衷，對準目標，不要輕易被敵人分化。